90後梨大賣港式美食 靚韓妹為你整紅豆冰

90後阿亨喺梨大開港韓cafe，賣港式飲品同美食。

靚靚韓妹Hye Jin識整紅豆冰，仲用廣東話講，「好味呀！」

阿亨空運黑白淡奶同錫蘭茶葉去首爾，沖正宗港式奶茶，一杯賣₩5000(約$35)。

富有香港特色嘅蛋達、雞蛋仔、西多士等都有得賣。

開cafe加入茶餐廳概念，係因為阿亨屋企人真係開茶餐廳。

雖然阿亨係老闆，但係好多事都要親力親為。

cafe內有唔少港式擺設同裝飾。

阿亨兩年前喺梨大語學堂讀韓文，每日返學都經過自己租嘅舖位，當時仲係吉嘅。

間舖地理位置非常好，就距離地鐵站一分鐘路程。

一杯香滑奶茶係唔少香港人早餐必備，亦係唔少遊客嚟香港必飲，咁正嘅嘢，畀一位90後港男帶到首爾，喺梨大開咗間港韓cafe Charcoal。《仙遊首爾》第四集專訪只係得25歲就榮升老闆嘅周俊亨。

點解話係港韓cafe？因為一般韓國cafe有嘅嘢，例如Americano、Mocha、Espresso等，呢到有，一般韓國cafe無嘅，例如絲襪奶茶、紅豆冰、鴛鴦等，呢到都有，仲有得食蛋撻、雞蛋仔、西多士等，簡直係搬咗半間茶餐廳去首爾！

阿亨話想將奶茶文化帶到韓國，所以用返最正宗嘅黑白淡奶同錫蘭茶葉，做出真正嘅香港味道。首先被影響嘅，係做兼職嘅靚靚韓妹Hye Jin，唔止學識沖奶茶，仲識整紅豆冰，佢仲用廣東話講，「好味呀！」Hye Jin每逢周末坐陣，為你落單，為你沖調各款港式飲品。

開業頭兩個月，阿亨話多數係住喺韓國嘅香港人嚟幫襯，「之前都唔知原來咁多香港人住喺韓國。」之後啲韓國人嚟過，覺得幾得意，喺網上share，就越嚟越多韓國客人，亦都有唔少熟客係梨花女子大學嘅學生。阿亨話o依家啱啱交到租，出到糧，至於幾時可以返本都係未知數。

阿亨唔係哈韓族，同韓國結緣係因為18歲嗰年，喺美國LA讀大學主修韓國文學，兩年前再喺梨花女子大學讀韓文，就喺返學途中，每日都經過當時仲係吉嘅兩層舖。由構思，到實踐，到真正開到舖，年紀輕輕就榮升老闆，阿亨有四大優勢，詳情請睇片！

記者：阿仙
攝影：峰、Neo
編審：Kaman

幾好

有錢有成功系列

個度好多cafe
連全韓國第一間starfuck都係個度

係美國讀韓國文學係咩玩法

特登去LA讀韓文

點解男人可以係梨花女子大學讀韓文？

哦

同問

溝哂全校d女

好膳稿feel

應該做得掂

係 LA讀韓國文學啊，不過都係 on9

唔通.......

內文有寫茶餐廳太子爺

據知男仔可以exchange，不過唔太肯定

我exchange讀過一個sem添啦